"question": "aukey ailpower warebuds ai w20는 어느회사 제품인가?"
"answer": Aukey
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20은 어떤 패널을 탑재했나?"
"answer":TFT
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20의 화면크기는?"
"answer":2.43cm(0.96인치)
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20의 블루투스 버전은?"
"answer":v4.2
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20에 스피커가 있는가?"
"answer":O
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20는 마이크가 있는가?"
"answer":O
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20는 완전충전 후 방전까지 얼마나 걸리나?"
"answer":평균사용: 7일
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20은 NFC를 지원하는가?"
"answer":X
"question": "aukey ailpower warebuds ai w20은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer":X
"question" : "aukey ailpower warebuds ai w20은 심박을 측정할 수 있는가?"
"answer": O
"question" : "aukey ailpower warebuds ai w20은 메세지알림,전화알림 등 기본적인 알림기능을 지원하는가?"
"answer" : O
"question" : "aukey ailpower warebuds ai w20으로 음악을 컨트롤 할 수 있는가?"
"answer" : O